偕友人晚飯後路過被截停票控 解釋即遭警察嘲諷：「哦，咁係你唔好彩喇」！

有單拎單上庭同個官拆啦

鳩控

DOJ合作無間

咪係，最好唔認，睇下D狗肯唔肯上庭囉

同事實唔符合都可以無間？

三權合作喎巴

咁係咪直接交罰款算先

唔係。但唔好對司法界仲有期望囉

隨機票控

每個都上庭講一輪先
法庭應該都擠提

狗: Err...唔記得

逐個上庭講
睇下班POPO認得幾多個
逐個CASE問佢

真係on撚9
以為自己邊個 成班畜牲

啲狗十成唔出現
所以千奇唔好交

同地痞爛仔講人話，自取其辱

其實唔交果D有人上過庭未

罰你咪罰你囉
駛講理由？
因為你都吹佢唔漲

希望係藍屍狗

官：狗誠實可靠 犯人罪名成立

會出現架 之前有

599G=合法收片

搶錢

見到黃店發票班黑驚隨時加控多幾條罪。

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

原來上庭唔洗錢

住旺角，已經唔只一次比黑警SS。同上年唔同，而家基本上大部份街坊都覺得黑警先係最破壞社會安寧、滋擾、同埋影響居民生活。自從黑警入埋商場，鋪面都屌撚班差佬阻撚住做生意。

跟本所有犯法野做盡：堵塞道路、違例泊車、亂衝紅燈、持有攻擊性武器、違反限聚令、非法集結、煽動群眾情緒、非禮、傷人、暴動......

你估啲狗唔會去佢屋企恐嚇佢 ？
一陣派國安

罰款 上庭要錢既咩

CLS！ 煽惑市民仇恨警察嘅就係一班無視法紀不守規不守法嘅所謂警察！

我都想知
其實者鳩派咗599G告票半年有多
冇理由個個都聽話交
重未聽到有人唔交唔認上庭

唔知呀, 大概咩流程?

要好彩先可以出街食晚飯？

推

罰款唔洗上court，呢d叫簡易程序罪行
有定額罰款10000以下的話，例如亂扔垃圾/ 單車無燈，係限期內交罰款都唔洗有事，但你一唔交就通輯你
你有辯解理由都可以寫係告票上邊，睇下可唔可以扣多少罰款，連簽署就寄翻去就得
但你一唔想認罪，就要見官，問你認唔認罪，俾機會你最後抗辯
認罪就交錢走人，唔認罪就有排搞，要上庭
如果你有其他案情，個官覺得有需要法庭審訊，就去區域法院以上審，要錢架啦

同蘇文隆點拆

樓上on99 而家咩時代，仲話上庭